一人一個踢大會垃圾, 踢中型班好FIT

艾斯柏斯

bale

你老死韋書亞算唔算

艾斯柏斯踢過大會

未踢過大會

袓維迪

山狗

托利斯

沾屎

伊拿拉文迪

施格臣
韋費特沙夏

lukaku

古天奴

查理阿當

花膠

Bale都垃圾

拖里斯

迪科爾

有聽過大會咩？

史古臣
邦尼

近年既伊雲斯，係曼最後既幾年廢到仆街，過到西布朗又勁到痴線仲有埋入波

樓上講古仔費托我唔係幾覺得佢地踢得垃圾喎 係咪認錯人

痢係大會？ 照上面班人既睇法

西班牙 巴西

賓迪基?

咁即係獌阿唔叫大會?

ON9,唔通你獌係大會?第六

大會=皇巴拜祖only

塞返入你老母個西到啦,千禧年英超當道果陣拜仁乞緊食

盧卡古

2000-2001年歐聯冠軍-拜仁慕尼黑

垃圾,之後再拎歐聯係邊年

你玩哂啦

普渡

起碼拎過曬歐聯同聯賽冠軍先好叫大會

Kaka

踢阿狗有飛機盃?

咁鏝城阿唔算啦,得利,獌,車

廿幾年前聯賽冠軍都計？

龍門任你搬?

候活算唔算？ 壓力大

千喜年拎過歐聯呀盲西

炮台傑

有人話英超球會唔係大球會,咁千禧年果陣果堆歐聯冠軍叫乜?

起碼拎過曬西甲英超德甲意假聯賽冠軍先算啦

趙俊傑
黎耀昌

人地話拜仁係千禧年前拎過歐聯
無反問人地之後果年邊個拎？
龍門任你擺

伊達

費查幾年前講到要收山咁，而家出足38場

Defoe

如果用呢個排名既話,曼聯的確算係大球會,不過係咪大球會呢D野其實好主觀...

fail, 2000-2001拎過,並非千禧前

黑腳 法卡奧？

馬體算唔算大？

山齊士

佢有段時間有歐聯都會唔踢

大會呀 人地伊巴都叫做征服英超的話,山齊士點叫未征服

Me 但係me冇踢過大會

利記,咪盲反

講笑 其實都唔踢

講定埋先 下年可能會去大會既沙夏都可能會係

應該講緊巴塞

去過獌,好似岩岩續左約

沙基利

係史城都無勁過

柏度李安

巴塞唔係大會?
阿記唔係中型班?
你知唔知你up緊乜

阿仙奴唔係中形班係乜野？

施格臣

阿狗不敗神話你無聽過,定你太細,只知疤狗歷史

主觀到阿獌利都唔叫大會
盲反到

山狗踢巴塞都唔叫垃圾啦

淨係睇呢幾年的表現簡直無深度

垃圾,但阿狗都係大會

咁都有得j歷史
咁諾定咸森林係咪又係大會呀
宜家阿記的確係中型班

利申:阿迷 阿記歷史熟撚過你

ON9仔,森林都唔叫大會,人地贏冠軍果陣你連精子都未係,講歷史
阿狗無前4就笠水笠成咁,阿狗唔需要你呢D低質球迷

球會規模，球迷數量，每年盈利，年年入歐聯淘汰賽(除左下年 )，近三年拎兩次fa cup，邊到唔係大會 仲要搵森林比

仲自稱球迷,死撚左去好過啦
森林迷到今日都仍覺得佢地係大會

上面樓主話森林係大會喎

仲有偉大既領隊

關我咩事，我唔同意

咁都唔叫?咁有歷史緊係大會,唔通球皇比利今時今日就唔叫球皇?你都ON99

你話稱唔稱得上豪門仲可以講下
大會都唔算就真係

個個將豪門=大會

英超大會應該得車鏝獌利阿熱 愛記有d爭議

睇你點定義,我覺得可以係,愛記都排過前4,踢過歐聯

占士

法國大會：巴黎聖日耳門 摩納哥 里昂
西班牙大會：皇馬 巴塞 馬體會 西維爾

利申：個人意見

定義得幾好

列基美
巴塞
維拉利爾

西維爾年年留人都成問題仲點大會

羅比堅尼